安裝windows求救

部新電腦到左 錯誤裝左windows落hdd
之後唔見ssd 係磁碟分配都見到佢未分配
就分配佢

佢要求我揀size 我求其打左1000gb
(實得500)
之後重裝windows 裝極都裝唔到 佢係裝到入去 但重開機就顯示要repair 安裝揀disk個陣keep住顯示1000gb
請問點樣用cmd 令佢format返到佢本來容量？

淨係插住隻SSD重裝啦

宜家試緊

佢情形係咁 但明明佢只係一隻500gb 既 ssd